【文宣戰時代】我地需要呢三種網站

入正題之前道個歉，個AC 真係岩岩申請，請各位巴打絲打不要見怪，因為之前一直做Read Only 覺得唔駛開ac。

我覺得而家最重要的係整合番所有野整成一個好似wiki咁既資訊站，或者用痞客邦之類的公共部落格都得，但資訊要收集齊，最好係可供任何人下載唔好用FB呢類會鎖住D片的平台

1. 辟謠wiki、fact check網
藍絲有好多好多的造謠文 / 圖，好多時候facebook上面見到回po裡面就有人辟謠。但係實在好少好少人會按入去睇回覆，甚至有好多碌到標題就算。同藍絲朋友甚至藍絲父母嘈果時人地就實牙實齒話我親眼睇到，我地就又要搵一輪先搵番張FC圖去講一句話

如果有個網，整左一對一的謠／辟內容，係咪好ｄ？
另外盡量做到辟謠埋黃絲的一些錯誤資訊，證據最好係影片，現在好多看圖作文，實在係FB(求驗傳媒)入面都見太多相關辟謠了。

2. 理據集中營
我認真覺得好多人失去左客觀。而家講緊係維持中立等於幫助暴政，但客觀同中立要分開。
點解咁多人會反送中，係要客觀，要講理據（有理由，有數據）
無案例講野，會細聲好多。
客觀公正，有邊Ｄ訴求係政府處理過，處理手法為何；邊Ｄ訴求係政府根本無理到；邊Ｄ訴求係政府否決左。
「拉左激光槍」有咩問題？警察咁拉人係咪擴大左解讀攻擊性武器的定義？點解警方咁做係濫權？(拒絕所謂常理，要用法律角度講)

要講比佢地知，唔係「一直以黎都好地地無事既」，而係「一直以黎都發生左好多事，只係你地班藍絲唔睇新聞淨係返工搵食」

比如鉛水事件，最後點？比如政府儲備由回歸到今日，又係咩情況？
我記得好清楚兩三年前有單新聞，係「由於中國農產品在現時審查標準中，農藥檢查嚴重超標，因此放寬標準比佢過關」，睇到我眼火爆，但事件無任何下文，我甚至唔知而家食緊既農產品係咩黎。
咩係信用評級制度，點解個制度一開始咁多人叫好，佢唔合理的地方喺邊？
到底香港政府做左咩，到底點解唔投票比建制派，到底建制派係咩議題度搞衰香港，列晒出黎。
咁就算藍絲們依然睇反送中唔順眼，都要佢地醒覺到呢個所謂建制先係政棍，係投緊乜野票，出賣左香港人幾多權益。
唔係一定要幫邊個要票，只係要佢地唔好投票比建制，唔好見到建制派罵人「搞亂香港」就覺得好有共鳴感。因為真正搞亂香港既係佢地賊喊捉賊的行為。

3. 柒事集

由6月至今，警方實在做左好多柒事
最少我記得一件就係自己塔起左個閘，搞到救護員入唔到，走去怪示威人員想害死警察。
仲有警方發言人指「好明確話你知，無發現有人持有攻擊性武器」，比人映到拍膊頭
理據集有的野，柒事集可以重複有。總之記載住所有政府發言人自打嘴巴的行為。

咁多柒事，係好多藍絲扮睇唔到，死都唔睇唔理。咁就放晒出黎整合比佢睇，以後大家同人溝通時一打開個網，有圖有片有理由，正唔正？

最後係伺服器安全問題，影片空間問題……我不懂也不會，就不說了。

加油!

自推

開gp招it狗？
利申 it狗

非it
幫推

push

我做左google drive 版本

樓主係講得岩既 先推一下

1. 用whatsapp grp / tg channel就得，唔一定網
2/3. 要網，要靠小團隊搞

推

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

洗唔洗整埋timeline?
check野都容易D

多謝，自推一次
我其實都有諗過自己搞，但是上班族真的沒有太多時間……我也沒有在fb儲片的習慣，抱歉各位

lm

而家有網？
同埋有無一個英文網可以俾外國人了解最新發展？